<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>今天,地下室的幸福小两口</title>
    <link href="/2024/11/03/%E4%BB%8A%E5%A4%A9,%E5%9C%B0%E4%B8%8B%E5%AE%A4%E7%9A%84%E5%B9%B8%E7%A6%8F%E5%B0%8F%E4%B8%A4%E5%8F%A3/"/>
    <url>/2024/11/03/%E4%BB%8A%E5%A4%A9,%E5%9C%B0%E4%B8%8B%E5%AE%A4%E7%9A%84%E5%B9%B8%E7%A6%8F%E5%B0%8F%E4%B8%A4%E5%8F%A3/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>这几天，身边的朋友都喜气洋洋的。但要说最高兴的，得数这么一对小两口。男的叫车智澈，青瓦台警护室长。另外一个男的叫金载圭，KCIA部长。</p><p>冷战时代，车智澈和金载圭也开始搞冷战了。“喂喂，喂喂，电话断了啊”大办将至，金载圭心情特别好，逢人就眯着眼睛笑，“今年10月26日，我和虫豸都在宫井洞。能参与卡卡大办的大喜事儿，就是我们俩最大的喜事儿！”</p><p>金载圭，方脸小眼，拍照片时候喜欢戴蛤蟆镜，看着老实，实际一张嘴就带出了kcia人特有的幽默劲儿。“车室长，车室长，车智澈这畜生，对前辈竟然不用敬语”</p><p>彩色的“花朵”绽放起来了，在宫井洞上摆放各种美味的食物与酒水。“今天我拼了这条命，也要把他车智澈搞死”他说，“当时我还真琢磨过，几天后我会在哪儿，干点什么，总不会还有机会体验西冰库吧。”</p><p>话音一顿，他自己揭秘：“嘿！几天，我居然还有机会出现在西冰库上！这次是带着内鸾帮助罪的金桂元参与审讯。我们几人内鸾，还有几人帮助。这么荣耀的事，当年确实不敢想。”</p><p>还有一件更光荣的事情，几年前的金载圭也没敢想。“我以猛兽的心境，朝着维新的心脏开枪”金载圭自豪地扬了扬头，“和这群虫豸在一起，怎能搞好**呢！”</p><p>君臣俩，一位当场，一位医院，先后趋势，一同为韩国国运献礼，“分离”却让俩人的心更近了。车智澈说：“天无二日，只有总统一个太阳”</p><p>家是最小国，国是千万家。全斗焕这次负责带领一心会参加双十二，每个人背后都是一个小家。“如果不能成功，我们就会作为叛军被永远钉在历史的耻辱柱”</p><p>有学生跟全斗焕说，通过演练感触很深，哪儿有什么岁月静好，不过是在光州跑得快罢了。“这句话‘网红’了很久，但这一次听学生说出口，我的心里嗖的一下，特别感动。”全斗焕说，“空输是我国最精锐的部队了，不惧怕空输的威力，这已经不是一般的老百姓了，这明显全都是暴徒!”</p><p>“柬埔寨付出了200万人的牺牲，我们也应该要有这个觉悟吧”车智澈曾经说过说，“天无二日，只有总统一个太阳”</p><p>一家喜，家家喜，国家才会更兴旺。全斗焕说，”他妈的，**怎么变成了这个样子”</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>hexo</tag>
      
      <tag>整活</tag>
      
      <tag>定型文</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>建站宣言（？</title>
    <link href="/2024/08/19/%E5%BB%BA%E7%AB%99%E5%AE%A3%E8%A8%80%EF%BC%88%EF%BC%9F/"/>
    <url>/2024/08/19/%E5%BB%BA%E7%AB%99%E5%AE%A3%E8%A8%80%EF%BC%88%EF%BC%9F/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>总之啊，在历经了断断续续的三年之后，可算整了一个还能用的个人博客，喜悦之情不胜言表。之后嘛，可能会在这个网站发<del>颠</del>点技术向或者是吐槽之类的文章，<del>虽然自己又没有技术又不会吐槽就是了。</del>总之还是随我便吧。对了，要是因为某个学校某个特级教师的语录的原因找到这里，请私下联系我吧（tg或wx都行），个人是打算开个新站来整这些小玩意的。<br>好了，这篇文章到此为止了，作者去补暑假作业了&#x2F;(ㄒoㄒ)&#x2F;~<br>祝诸位身体健康，万事如意，我们有缘再见ヾ(￣▽￣)</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>hexo</tag>
      
      <tag>建站</tag>
      
      <tag>不知道该加点什么</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
